https://youtu.be/FHeL3A-Q8i8

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。